\documentclass[12pt,paper=a4]{scrartcl}

% these files are utf8 and the document is german
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% imagery
\usepackage{graphicx}
\usepackage{a4wide}

% math packages
\usepackage{amsmath, amsthm, amssymb, textcomp, mathtools, mathabx}

% WASY2 fonts
\usepackage{wasysym}

% enhanced enumeration support
\usepackage{enumerate}

% link support, primarily for the table of contents
\usepackage{hyperref}
% setup links
\hypersetup{
	pdftex=true,
	colorlinks=true,
	breaklinks=true,
	linkcolor=black
}

% page style package
\usepackage{scrpage2}
\pagestyle{scrheadings}
\ohead{Bachelorseminar Projektoptimierung}


\begin{document}
\title{Bachelorseminar Projektoptimierung}
\maketitle



\section{Divide and Conquer}

Für jedes Zug-$n$-tupel ($n$ fest): vereinige sie "`möglichst vielversprechend"'
zu einem "`Superzug"' zusammen.

Betrachte jetzt wieder $n$-tupel aus "`Superzügen"', wiederhole das.

\subsection{Gruppierung der Züge}
\begin{itemize}
\item Gruppierung nach Abfahrtsintervalls-\{Mitte/Anfang/Ende\}
\item Gruppierung nach "`Überlappungsgrad"' des Intervalls
\item mit genetischem Algorithmus
\end{itemize}

\subsection{Vereinigung einer Zuggruppe}
Mit Brute-Force. Da die Anzahl der Gruppenmitglieder konstant ist, geht das in $O(1)$.

\subsection{Variation: Jokerzüge}
Besonders "`schöne"' Züge werden vorerst aus der Betrachtung herausgenommen, und
werden erst ganz am Ende eingesetzt, um möglichst gute Ergebnisse zu erzielen.


\end{document}
